姜濤拎最歌定係modric拎金球獎最實至名歸？？？？

姜濤靠mirror ian 拎最歌
modric 靠c朗拎金球獎

識歌嘅人都知ian吊打姜濤

正式開始>>>蒙嘉慧說愛你

點解唔俾姜濤唱多次首歌，我覺得好唔專重

趕收工

俾着10幾年前楊中華Eason 個陣實唔會，
你睇下今日彭玲講幾奈就幾奈

姜濤=美欺
Ian=阿古路

屌 你唔講都唔知

低調啦。。

Ian 電競有咁勁咩

講真99%人都係因為Ian先識mirror
無mirror 邊有姜濤

男排女將入面佢玩fifa吊打牙king

咁你不如問下點解個99%唔投ian

何晉新>魚濟

關你能事咩木嘴巴

沙拿拎世紀最佳球員先係最實至名歸
C朗迫害搞到得第二名

jer同anson lo都屌打ian件垃圾喇
起碼有獎先